覺唔覺最近啲蝻好大膽？

我唔係話佢地打劫 捅人果啲案
而係而家啲蝻出街勁鍾意撩女仔
前幾晚出去尖咀見到成大班蝻係街邊撩女 有fd係隔離都敢上前搭嗲 仲衰過mk仔
特別如果經過重慶大廈果啲 情況更加嚴重
仲有啲撩完 會死跟係人地後面嗌靚女 跟到過馬路 勁驚

各位有無遇過?

比佢地住香港 垃圾

當正香港係自己地方咁 搞到我次次見到佢地都行快兩步

一向